Long D請入

大家相隔幾耐會FaceTime 1次？
一星期先得一次正唔正常？

分手啦

一齊6年 long d4年
手已分

1-3日

咩為之正常

相處方式係你地兩個架嘛

一日一次

其實好辛苦
次次都係我提出FaceTime
但佢就一次都冇

走之前講好左隔日一次
點知走左之後就一星期先一次
仲要係我提出既

佢覺得太chur

每次講幾耐先 講d咩先

有時定時定候要出現 但係又冇咩特別野講 其實好浪費時間 好似交功課咁

半個至一個鐘
都係講下呢個星期既事
其實係我立場重點唔係內容
係我想見下佢同聽下佢把聲
呢個星期電話都冇傾過
十分鐘都好過冇

男朋友住天水圍 我住將軍澳 一個月都見唔到一次

分啦 交功課咩

佢平時性格點呀 多唔多主動講野
我又覺得你要求唔算過份
但其實有d男仔唔係好鍾意講電話/諗話題

有啲串咁
每日都有share啲post同短片比大家
又唔會話冇話題

咁慘

Long d 7年
一次facetime都未試過

Why？
你唔會想見下佢架咩？
冇facetime都有傾電話掛

好少傾電話
除非有d緊要野或者有心事
我唔鍾意特登搵野傾
更唔鍾意坐定定對住個cam
好悶